首歌好熟,但諗唔起邊套動畫,一定好多人聽過,求秒

一開波個首定後面個啲=.=

愛內里菜

一開始

原來係呢套，咁應該唔係好多人識
幾鍾意呢套嘢，多過3D新嗰套，無曬神粹，好似同人作咁